有冇巴打只對鬼妹有性趣 好想生混血B

每個人天生都會偏好某一類型既女仔
我就好死唔死鍾意鬼妹 真係想結婚生仔果種

如果係港女，連登仔就會鄙視佢地話佢地食洋腸

混血b好得意

你一定未見過樣衰嘅混血兒

都要人地對你有性趣先得
打埋個j好瞓多陣了

想飲人奶+1

烏克蘭幫到你

溝到新女未？

大個左唔講， 但細路就算樣衰都好得意

女只要打開塊閪就得
男追到女要靠實力，尤其喺而家不幸地東亞人處於劣勢

因為真係冇樣衰嘅mix

得唔得意？

俄烏白億幾兩億人口，認真想搵點會搵唔到 淨係1%後生女迷亞洲都夠玩啦

巴打係外國生活？
呢幾年都對鬼妹有性趣，又係想生混血B
不過唔識溝鬼妹
好似唔夠鬼仔aggressive

咪就係囉
想之嘛 難嫁

上網溝係一個好途徑，啱傾可能無啦啦就上你屋企過夜
利申試過

不過以港女咁嘅款
其實鬼妹可能仲易

都要上網識到先
人係外國
tinder唔會有match

都要有返咁上下嫁
我就冇喇

爆烈鼻毛幫到你

外國關有冇match咩事

上面話上網識嘛
不過都有出去啲社交、興趣活動識下人

各草入各眼

安德尊

我係話點解外國一定冇Match
BTW 我覺得唔好用tinder呢類，呢啲以建立戀愛關係或者約炮為前題嘅app肯定會爭得勁同亞洲人可能輸蝕
用啲普通識人嘅網好啲

之前有巴打係鳥克蘭結婚,幫埋人做婚姻介紹,搵佢問問

試過match肥婆

但我上網都識到幾多正嘢喎

唔係網上 係見面
最近聊咗個本地鬼妹
不過都係傾下計咁

另外有個遠東嘅俄妹

你去叫俄羅斯雞咪得
老尖九龍城大把

九龍城90號

想同俄妹瘋狂生混血B

對鬼妹性趣一般，但想生混血B，雜種優點多過純種。

巴打上開咩網？
個人覺得自己唔啱網上識人
成日傾得一兩句第二日就冇再傾

message條女之前諗定自己同佢有幾多共通點，有咩好講先
問佢食咗飯未呢啲就梗收皮

我個人覺得用語言交換網/app遠遠好過tinder呢類
因為呢類網啲女對男既戒心可能冇咁重，喺早期亦可以更加容易有藉口掩飾意圖

點聊返嚟?
我以前識落一大堆但都冇時間傾/搵，有啲嬲我唔搵佢block埋我

酒吧

咩國家
同埋你之前嫌long d同白俄妹分手而家又喺俄國遠東搵女?

食洋西

拖都未拍講生仔

想比鬼仔中出到大肚

利申藍字巴打

我老婆係東歐，好靚，1.78高，腳長到日本卡通片果啲咁

我唔係樣衰，得1.7。

生出黎應該好靚，不過無錢生。朋友係咁叫我生。